ALL IN 左287 的牛 點算好?

?????????????

針得

反手沽大期保平安

等死喔

做定身後事

288牛 無喇無喇

信念

IFC 見

牛軍一齊加油集氣

諗下想搏反彈定止蝕
例如：得翻 $0.01, 走佬定搏？

下世小心d
利申: 小牛，預咗打靶

等死啦

等數錢

剩番幾多

\|/樓主保重

借財仔屙煙多次 286 牛

點開都未知

得返0.01根本冇人會接貨

莊會接

大把人 0.01 入貨搏反彈
賭仔鐘意刺激

你真係認真諗下
得翻 0.01-0.13 伊啲位，你會走定點

道指跌400幾點 恆指都應該最少500點啦

等收錢

all in左283
會唔會啪埋

恐怕09:20 已經暫停買賣

慘過我, 起碼冇80%